好掛住不Gay的瘋仲係連登知名會員嘅時光

以前我開親po都門庭若市
依家就門可羅雀
真係滄海桑田

因為你好耐都未叫過人跪低

悶啦嘛

我嶺傑出校友

真
I'll make Lingu great again

教你咩
我人氣已經大不如前

如果你上北京叫習近平跪喺到我就話你牛逼

你想我死出聲吖嘛

習近平算什麼東西

佢夠膽落嚟我夠膽叫

邊位

我都好掛住大地王者